{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 고요한꽃뜰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "まず、予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しも受けられないことに注意してください。 また、ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を厳守する必要があり、宿泊客は客室や周辺施設を使用する際に施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)を客室に持ち込むことも禁止されています。 喫煙は指定された場所を使用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌行為も慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 この他にもペンションではバーベキューを楽しむことができますが、予約時に炭とグリルの使用に対する金額が発生します。 一軒家の客室もあり、家族や友達と一緒にプライベートな空間で幸せな時間を過ごすことができます。 駐車は可能であり、駐車スペースが設けられています。 このペンションは渓谷と隣接して位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数に追加される場合は、どのような連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数に追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで予約した場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の物品を毀損または紛失した場合、損害賠償が必要ですか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設を使用する際に施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは渓谷と隣接して位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 383
    }
}